絕對贊成私了，但可唔可以正名

香港人終於突破底線，肯還手唔洗再捱打，但可唔可以正名，改返做自衛之類，令香港人企喺更高嘅道德地，明明係班柒頭搞事先，自衛打人極之合理，打撚死都低

保護香港市民既前線,

我代表香港市民感謝您們的付出,
為了阻止元朗黑幫, 以及來自內地的愛國流氓的無差別攻擊市民,
在對方動手之際, 當機立斷,
雖然香港警察包庇並釋放這些滋事份子,
但是您們放棄自己的安全, 身段和左膠們的眼光,
俠義相教, 阻止了這些滋事份子的惡行和中共的企圖
這高尚的情操和表現, 是我們香港人的光榮

前線門 加油!
香港人 加油!